係香港多數做咩職業嘅人先會買全新超跑？

明星?

2世祖

騙徒

金融狗
不過連登仔個個都咁有錢都可以買

任何職業再加埋 爸爸俾嘅六百四十五萬

提醒左我,GOOGLE"倫敦金 超跑",即刻有答案

弊笑

認真答
自僱人士

黑社會

Hedge fund

我都想做自僱人士

攞綜援都夠

Ptgf

做生意囉 打份工點買得起

做倫敦金都係打人工

老豆間公司個sales manager都揸架cayman 偏偏我老豆先揸架macan gts

只係想講 打份工既人唔一定窮 但係我認為工字不出頭 我已經特登quote埋樓上

Cayenne 百零萬貨仔點同超跑 計返5年月供2萬幾的確好多人供得起 可能2手呢 仲平 代表咩
超跑起碼都488 冇返4球車價都唔好叫超跑吧
你自己老豆都做老細啦

偷呃唔好講啦 做唔長又比天收 雖然多數唔會收

我都想知有打咩工
識個d 個個都係老細

住公屋

律師e生

例子？

認真答你

醫生

睇開個醫生有好幾部法拉利，F355到488都有